凌晨四點好撚肚餓

落唔落M記好

正評 : 去
負評 : 打個飛機訓

好撚掙扎

why not both

四點半仲有冇朱古力批

好想同catgirl瘋狂屌朱古力批

煮個營多算啦～～～

第三條路

訓啦

打個丁好訓喇前輩😉

過左黎都仲見到池谷你條撚屌

因為呢到有得用emoji🖖🏻😏🖖🏻

Google下m記宵夜去到幾點先，朱古力批唔屌唔得

Good night

4點鐘早餐 呢排有洗頭水送👍🏼

呀呀呀呀！！！！！！

打完再落去買

算啦照買，轉戰扭扭粉

條街洗唔洗咁凍呀

達陣

已經5點

食飽飽先有氣力打丁㗎嘛

同肥婆話食飽飽先有力氣減肥有咩分別

世事都被你看透了